有無巴打天光係自己一個出去

小弟我一直都係CDROM黎 但6月9見到D黑警咁樣 無得唔開一個AC 希望可以搵到D手足一齊
萬一發生咩事都好 都可以搵到D手足有個照應

準備沖個涼換件衫就出去了
今日見到black bloc都係同路人
唔洗驚大家一個眼神交流
你就會係地鐵巴士上搵到好多戰友義士
如果係地鐵站得你一個黑衫就唔好出去住
等齊一班義士就一齊行
千萬千萬千萬唔好落單
因為啲狗好鐘意搞落單

有無咩要買過去

去樓下7仔咬個包買枝野飲
跟手就去等地鐵開閘
最好就買多一兩個包帶去現場
睇下有無人有需要定肚餓